覺唔覺成班傻鳩j 科蘭好噁心

香港呢d 咁撚廢既地方 最勁都係相等於英甲下遊水平 咁撚樣都要j

咁又噁心 連登真係乜撚都反

印超踢唔掂先過黎 仲J

55555555

666666666666

講事實 反咩春

唔係好明

話香港廢呀

我覺得j保方嘔心d

射得靚又唔可以 J 咁係咪 J你娘親算數?

你踩港超同啲人j科蘭有乜衝突？咪就因為水平低咪j過氣球星囉？你噏緊乜𨳊？